［求救］我好驚我個fd會比人呃

最近有個fd同我講話佢朋友撩佢一齊做生意 佢話佢個fd一個月賺70-80k 又帶AP又勞咁 跟住佢啲fd叫佢拎幾千蚊出黎 買啲貨返去試 試完覺得ok先做都得 試完唔ok可以算 我問我個fd啲野係邊到賣 佢又答唔到 問佢賣啲咩貨 佢又話乜都有 佢啲fd仲叫佢上公司傾野 我好驚佢會比人呃 有無巴絲識呢啲朋友又係做呢啲野？我除左weed之外諗唔到有其他野
利申：我同我fd識左十年 我fd同佢個fd識左十幾年 但有6年無聯絡 我個fd好蠢 驚佢比人呃
btw 光復香港 時代革命

一定係傳銷
一定會俾人呃
冇得救
完

唔使驚，一定係比人呃
一睇就知係傳銷

傳銷 好怏會叫埋你賣

我都有中過傳銷伏 海至雅 叫我上去見工原來係鳩sell 但我fd係話入貨返黎 我諗唔到傳銷可以入咩貨

我都知係無聊post 純粹想問下人意見 推一下

大把喎 咩保健產品 香燻油果啲

但佢啲fd有成幾個人 個個都搵到連登仔起薪咁 你都搵唔到人一個月買咁多呢啲垃圾野啦

傳銷重點唔係入咩貨
因為都一定係垃圾
重點係層壓式銷售手法
不過你嘅朋友點都會俾人呃

岩啊 我都見過有人一年賺3億
一齊去做啦
世界冇窮人